SD高達 GGen CrossRays（12）12月DLC仲未出

『SDガンダム ジージェネレーション クロスレイズ』第3弾PV

.

ELS Quanta都有

Q&A

Q:點解打完一關都get唔到部機？
A:打多幾次就滿,今代可以累積

Q:有ps4 / switch / pc 買邊隻好？
A:你鍾意啦,邊樣方便咪方邊隻

Q:switch版好lag點搞？
A:等官方fix

Q:行版中文 / 日版日文？
A:switch版今代包多國語言, PS日版無中文

Q:點捉敵方D機？
A:只可以捉敵方由艦派出黎嘅機, 等敵方MS/MA係艦出黎之後爆左部艦就捉得
A:今集SECRET機冇得捉

刷錢參考

wiki link:

請用不推文

6000盾.....
入手方法, 爆機後, 派遣20小時拎

覆返上個POST 1001:

好似話仲未整戰鬥動畫

賣下賣下WING0賣左二百幾萬

最新個條HELL MODE刷錢片快到呢
1回合就搞掂

正確答案係未擺入去
高機會係3dm版
有少部分機會係PC版嘅bug嚟

橙命點會未整動畫 直接copy返命運咪得囉

今集唯一缺點係咪機體爆炸 屌 整咁撚長做乜

最好整埋 "全部出擊" 啦
同埋"全部移動"唔好郁隻戰艦

有冇巴打知ws用增設推進器係邊到打？

唔計特典嘅話擴增機庫個零件打邊關先解鎖到？

派遣6粒鐘個個 有隻古尼捷做封面角

做任 個D咩銀色零件 金色零件
好似係隨機出未出過嘅 總之出到尾會出哂比你

有一個同人互吉駕駛倉攬炒
之後眼鏡妹比人射死咗
最尾果個嗌完眼鏡妹個名都比人射爆埋

屌依家先玩左3條半主線
幾時先爆到機

只係爆佐鐵血

要快可以好快
開2部戰艦 GROUP AREA 17
LOCK 9件掃場

但打G GEN唔睇劇情, 唔睇戰鬥動畫
打黎做咩

我依家仲係玩緊d已經睇過既重溫下劇情
有d未睇過既都唔知要玩幾耐
仲要已經係extra都無雙緊

呀朗有部魔改到接近ace級嘅迷惘
就應該黎幫手
反正奧布滅國之後佢大把零件執

係咪唔推薦有歌個隻版本
買普通版再自己入歌會抵d?

開埋EXP技
打多幾回合殺埋D卒
要自己試了
等你好消息

咁只好打多幾次了
一係推爆主線開hell mode先再刷

自己入歌 彈性好多

我就無刷錢
派遣又有錢收
慢慢儲錢買人

沖上去，第二round射其中一架，敵方回合反擊
第三round打爆一部，再行去另一部前面用劍，好彩爆擊完，唔好彩反擊完

lm

大戰果陣佢唔係同叢雲劾打緊金迷咩？
定我記錯咗

無刷錢, 只打咗大部份故事stage 1
派遣1星期, 開發
圖鑒完成度54%

帶眼鏡嘅卡卡西

而家打乜game都要刷 辛苦過返工
放工玩得一陣又要刷

刷黎做咩
唔洗刷都一樣可以無雙

慢慢玩啦
好似我咁, 返工派遣
放工又多10幾萬, 開發, 再推關卡
訓前又派遣, 一起身又多10幾萬

講緊上面啲巴打 我就慢慢玩 刷得嚟都轉驚了

開發整隻00Q
無幾多野打得破個盾

今集有派遣都刷 好似刷野變咗風氣
近幾年好多game都會咁

4000盾 高回
我準備開發走佢太屈了

琴晚初嘗禁果
開隻托2改玩9 LOCK
究竟我玩緊乜野

點解seed個D傻閪成日要2把光劍頭尾駁埋一齊
好撚易斬到自己

揮呢把野個身同隻腳要就住就住
同埋有幾何會用個尾斬人

要型就要高技術

基魔插死古魯謝同Stella 都係咁

唔刷啦 直接搞開發達成率仲開心

Stella邊係 冇記錯分兩刀㗎喎

Impulse 雙劍仲好笑啦 兩把斬艦刀駁埋

用個尾斬到唯一就係反手個陣突刺
除左呢下之外應該冇其他攻擊係好過正手

當操蟲棍咁用

Seed班撚樣個個都鍾意揸住部機360轉身又唔暈唔嘔架啦
懶有型勝過一切

係喎 記錯 基魔好鍾意駁雙刀

當阿寶去到seed世界
第一句會係話啲ms咁多多餘動作

用文書notebook玩表示load唔到戰鬥動畫隻game完全唔值388

我買嚟係睇外傳劇情 其次就係動畫

想問零件同技能裝左有無得拆番？

可以

救世都係比佢斬兩野就成架冇咗

阿斯蘭先係呢個反智雙刀既代表
好似冇見過佢單劍咁濟

正義永遠都駁住

唔洗再畫 夠省錢

我想問爆主線嘅意思係咪三個難度各大一次

零件(機體/戰艦): 得
角色技: 得GA咩?

唔洗
做晒全部關一次
之後會出結局關
過左應該都算係爆機

技唔得

打00 10個mission感受到笨大既惡意

00r(最終）都識量子化咩？
見佢個回避動作都會量子化嚟避

00r已經識

都係搞唔掂，佢第四round點都打到部艦

好容易，有一次企位要企係下面個隻貼住佢企，佢就唔夠位打架艦

有冇人知呢個任要點解
點幫肥仔報仇

用三日月打死凱爾妲

派遣可以捉到呢個咁正

邊關派遣

究竟00最尾要點樣1turn殺35部無人機

每PO一問 switch幾時fix lag機問題

呢隻好廢
得三圍高

讓第一RD 等佢地行近D
第二RD先開始殺 要靠埋反擊先夠數
自己回合記得殺最遠果D先

笨大根本Fix唔到

電視姬愈睇愈好丁

五子得重炮同飛翼好用
其他

想問果堆原創機之後有冇得拎返? 開頭果幾部一早升曬其他系列

更新完好似順左少少 好似係

其他三子得近攻，攻擊距離太短...

整佢哋出嚟全因有“愛”......

有冇d op係加快上超一擊的？

好似無 得駕駛員嘅技能

無咯

雙龍都可以嘅 唔太手短 +1格幾好

凌晨試咗下莉莉娜x希羅team，結果好少好少台詞
我懷疑係用錯機(希羅冇用到wzc)

通常係得一句會變咗特別 其他都係平時會叫嘅台詞

整左隻艦
隻game變左 sd 戰艦 cross ray
我升一堆機到底做乜

招少
名副其實高級卒仔
MA仲要係扮艾比安玩甩尾

為咗睇攻擊同迴避戰鬥畫面
戰艦聯攻係禁果黎, 一食咗就返唔到轉頭

我都叫完成左一半故事先整
算係享受過遊戲樂趣
否則一開始就整真係超悶……

有邊隻角色有EXP上升?

EXP最高得1.5倍?

00用金馬桶個件垃圾偽boss

呢件有幾多陪？我玩咁耐最多見過加自己1.5 only

原來係呢個技能
最高係2倍 原創有件仔有 叫拉那克
不過2倍經要好後先學到

佢有招綠技常駐1.3倍經同錢
不過技能有無就唔知 因為唔想用佢

放入艦做副手我諗都食唔到個加成
咁樣衰既角唔應該存在係team入面

有啲關係逼你用機衝，好似seed d鑽地機果鋪咁

隻game游擊係咪最多出2隊
每隊8人？
咁正路升16架機已經好盡
出艦既話d機係企係到打氣……

太少啦
應該整多D呢D 或者好似00某D關迫你用客座機

00尾關個種嘔心

佢升級前隻卒仔就勁
行星防禦系統屈到

啱先開game望一望 講埋有2倍經技能嘅人先
我發現好似有2倍經技能嘅人 佢第一招一定係HP修復1(15%血)
鐵血1期阿朵拉
00 TV蜜蜜娜 劇場版個隻無
原創人物 雷謝爾
劇場版電池君
seed d基拉(白衫無呢招)

而有3倍傷嘅人第一招就一定係攻擊爆裂beta1(1.2倍傷)
1期三日月 真飛鳥 史汀娜(毀滅) 2期傭兵

咩呀 呢隻唔係都有咩

仲有護送4架艇個仆街任

打normal 就過到
extra次次都比佢打爆

原來呢條片講緊d咁ge野
我終於明佢想講乜了
多謝巴打

呢隻要防禦先開

想問下戰艦聯攻要高攻係睇咩數值？
戰艦既攻擊值？

根據呢條片的話
自創人物嚟講
set 5月10/20/30日 血液用不明or AB = 3倍傷(35lv)
set 2月10/20/30日 血液用不明or AB = 2倍經(50lv)

無記錯好似係架艦嘅攻擊+機動再乘20
然後最尾再根據客座魅力值乘多個數

唔怪之得初初玩個陣呢部野比人打咁撚痛

做咩隻game成cut咗突自同無正介入orb個scene本身仲諗住有得睇下畫面

thanks, 咁即係要玩多d刷錢先高攻

有冇人知邊關有魅力lv1跌

搵到了 鐵血第2關normal

有咩用

諗住比客席學晒1-4佢齊頭d姐

升到999先再開魅力LV1,2,3,4係咪會再高?

唔會
999封頂

以前玩wii同psv一個系列三至六關
依加係咪多左好多關?去到3，4關仲係動畫前中期劇情

月剛啲劇情

Seed系cut左好多野

我就快完晒MS開發打多場9lock就得

之後終於可以砌好夢幻隊伍玩白兵戰

登錄咗托二改之後先發現
隻艦差咁個副艦長呀屌

而家先知原來可以放AB兩部艦

智慧女神又係差過揸艦

每關都可以出2 TEAM人

switch版好多bug

唉我覺得無特殊對白真係差緊d
以前over world 開唔同技會有唔同既對白，好似Trans-am咁，個個都係講果幾句
同埋係咪有部份重新配音？好似剎那咁有d聲無左以前d feel咁
有無巴打明我感受

咩呀，阿多拉都識講transam wor應該有配過啦。
剎那渣wing zero 識講部機個名

係咪想講啲台詞都係自說自話無厘交流咁？
同埋Genesis嗰種名場面都好似冇埋

可以搵天使嘅雪兒
都係天人自己友
佢本身輔佐值都高

00最尾果關真係cls托勒密入去之後差啲唔夠抽，靠loop光學迷彩先死唔去

下下9 lock太爽,部大使天冇行過,statge 2 7個回合行唔晒

玩天人友點可以冇哈那由兩姐妹

又lag...

鐵血無咩艦好用有無op可以幫佢變空中A

其實一team已經夠抽

我買download版又唔覺得lag，但真係有bug

水瓶座封到堆MD唔郁得

係咁開機熄機好易卡Loading/強制退出
除左呢2樣又唔覺有咩BUG

係
我意思姐係好似剎那00q咁，以前係開完trans-am講返劇場版當時開trans-am既對白
而家係就咁講完trans-am就講幾句要理解、破壞

游擊team每隊出幾多部係好on9咁睇每關設定，一般嚟講要啲長嘅系列 (e.g. 各系列正傳) 嘅後期關先會俾你出足8部

啱啱買咗部托二改
屌真係變 9 lock 世界

智慧女神

沙漠直頭想死得兩招

俾團長抖吓啦

一格大技
啲性能連GN X 都不如

講左萬幾次 W係武裝貧弱機黎…

但係 艾比安 多佬3 轉轉炮 移動軍火庫 呢幾部又幾好用

用カティ
兩姐妹一齊上，2000男坐客席

艾比安就算啦…多佬3同重炮係比較正常嘅

製作組咁仆街
妖天使系列全部都廢其他三子一個層次
佢條女部吉姆就再廢多一個層次

有四格好過沙漠同死神
又行得多格

我用菲特做副艦
通訊叫Christina做

重有一樣野可以改變世界
有個配件叫xx大晒鬼
用多一半en加50%攻
加埋件140en 乜機都一下秒咁濟
有個6:30小時 既派遣有得拎

艾比安我有照用
加左2格近攻都未至於用唔到

有覺醒武啵 點會廢過呀
第2貴tim
不過劇場版前電池D機真心廢

GN-X系列一向係高達入面最勁嘅量產機之一 (去到IV之後係根本癡撚線嘅高達級性能)

我仲儲錢中
差三十幾萬

段片痴撚線

SEEDD第二關結算20萬

我覺得咁玩都已經好過原作3倍

有時會覺得團長好撚慘
明明係個臭閪支筆嘅問題 唉
初初睇淨係覺得鳩鳩地 而家睇會笑兩野

完00s1
伊奧利亞part1真係鳩黎,當你用天人令全世界合一,但所謂既天人最後被消滅唔撚係真係物理上被消滅下話,先唔講係咪真係有咁多人材可以俾你渣高達同培養完當condom丟,齋係個鳩爐要整咁耐俾人打爆左part2仲點實行令人變變革
高達痴漢就更加唔洗講,口講要用flag打贏高達唔用gnx但個爐都係用gnx果個咁同用gnx無分別,而且仲要係人地打完金大便用左transam性能低下果時執頭,同樣係執頭蝴蝶女咁多人屌又唔多見有人屌高達痴漢
btw,整個鳩爐同木星探索船事故調查果時都係要去木星,點解果時又唔會俾els發覺到

睇落你似無睇過套野
淨係睇ggen對白咁

s1睇完太耐已經唔多記得,反而s2仲有印象

隻flag係真係flag黎
碎粹係把劍要用個爐黎推
你睇gen g feel唔到古萊哈武嘅魅力又真係唔怪你嘅

真男人嘅戰鬥

s1由正常人變高達痴漢
s2變左武士道變本加厲一見00就痴埋去搞gay
劇場似做返正常人,之後馬上為高達開路自爆便當
睇果時已經對個煩膠唔多好感

部flag平時飛好似係用個爐,要用劍果時先會將個爐轉去左臂甲後面(無記錯的話)

啲渣古有冇得整角色機？

須佐大破之後，啲甲外露咗
入面係一部flag黎
其實佢點魔改 性能都差幾皮
所以無話唔公平 佢技術已經係屈到無朋友

遲D機戰魔改劇情可以參考下

但係哈姆太郎都係有噴血，即係抗g性能都係咁上下

如果機戰係岡媽搞, 就咖哩同號角先係自己友, 敵人係鐵華團朱古力, 隱藏隊友係二世祖庫贊同凱爾妲番生, 死都唔畀大家救鐵華團

揸GN FLAG個陣
屌部野片桐個陣俄佬式魔改夾硬黎改既點會有咩好野

沙漠EW根本玩鳩佢
明明機戰都整招回力刀比佢
反面重炮手EW有招型到仆街既0距離格林

想問下switch版係咪仲有bug

第一季果部廢到仆街
手又短

且...即係冇特殊動畫啦
呢代要design特殊動畫其實等於再另外設計一套畀人物事件trigger，因為係全3d演算黎所以其實要搞會好大鑊
讀過game design表示情理之中，唔完美可改善

on9
緊係最終章
我地己方比魔劍全滅
超合金z都擋唔到
最悲壯無常嘅機戰

屌
伊迪安咪玩過囉

第一季部嘢響game度全四子飛最快果部黎，機動性仲cls過exia

鐵血線第11關打爆尾刀女條臭閪之後劇情卡住, 咩料
重loop幾次都係劇情話避魔劍之後鏡頭移去宇宙一個乜都無既位停左唔郁
點算

岡媽威能

有覺醒武既機都唔可以叫廢
射程已經贏左先

岡媽勁撚到係G gen搞鳩我
黎緊就係流星號果到

飛得快有撚用咩，得果3格射程，到敵軍回合連最廢得4格射程嘅卒機都係單方面暴打電池

gnx屌打手短機

所以後面畀人打到隻西咁連game都特登整個任務畀佢

未出trans-am之前真係完全用唔落

刷邊關儲錢快

但係自己用反而要超強氣

買觀星養殖
全部用艦聯打
g unit 1 打extra 兩舖
應該都夠升觀星做sf
咁樣賣到一車9隻觀星應該夠30萬

你咁講冇乜意思
PS年代一隻神高達就無限step得
PSP年代SF 3 lock唔駛玩
上集一開始玩UC，攞左獨角獸唔駛其他機

講講下隻game都幾垃圾，唔明我點解玩左廿年仲玩緊

正如屌機戰太易玩但都仲有人玩咁

因為隻GAME易唔易玩呢樣幾時係重點
個名係SD Gundam GGeneration
重點係GUNDAM

當玩家嗰一關冇向鬍鬚佬投誠，阿唔係，係說得
跟住麥雞去打艦隊，打完鬍鬚佬同咖哩之後，就會有劇情自己部戰艦突然有部機體彈出黎射魔劍，然後進入後半部
自己啲戰艦俾鬍鬚佬啲魔劍插到變箭豬逼降火星，再俾人圍q住
啲非戰鬥員想偷走俾人射死
麥雞帶住啲超級系突擊，俾鎖血嘅咖哩滅晒
啲駕駛就留喺火星對付鎖血尾刀女，再俾魔劍插死bad end

如果向鬍鬚佬投誠，幫佢打死麥雞同鐵華團，就會有魔劍隊加入

不過依家真係好小戰棋類既game
仲要係有D難度
除左火紋都諗唔到

成隊00部隊都激光武除左00,打孤兒關食曬屎,減傷扣得148血都有,用戰艦清關算

拖難杉！

Gundam game 已經唔得返好多
Versus同breaker 已經比笨大玩爛咗

最尾都係要死 on9

有無人試過 in-game detect 唔到隻手指 但第二隻 game 又 detect 到？
我見 detect 唔到入 winning edit 又 detect 到

劇場版3 架都有覺醒武器，唔難打吧

話說00最後個關要7t殺35隻自動機械人 難唔難搞

同age聯動
用菲魔殺死三明班火星賤種
又可以話係菲魔叫鬍鬚佬改革

可以，第一round唔打，等佢逼前d再打

還可以

AGE同鐵血一齊出仲點會有Vagan出現到
鐵血個火星直頭俾人地球化到可以種田

7格卒機勁到傻，而且隻game係完全無視原作只得29架嘅問題，幾十幾十架咁spawn出嚟圍毆你

第二季變晒GN-X III得番4格反而仲廢咗

鐵血倒數第二關如果將仙奴跳去另一個戰鬥區域就會死劇情睇唔到

我頭先又係咁，要將仙奴跳返上去魔劍所在區域先run到劇情

連超强氣都上唔到GNX同肥仔機打得好辛苦
都係買返巴巴同w糸列打住先

鐵血梗係同魔神Z一齊出啦
對面射魔劍個陣萬能俠出黎擋
跟住照射死甲兒同三明
然後一號機暴走
準備將所有人變橙汁個陣
有一部魔劍好似流星號咁接近一號機再插死埋一號機
咁就完美啦

亞多娜呢個隱藏boss有外掛黑科技 都唔撚知個環境點種

其實00動畫我記無咩明顯伏線去暗示ELS

係咪遊戲先補完咗啲伏筆位？

劇場版完全亂黎

武士道啲性格變到極on9

劇情有講「期待緊嘅對話」
然後唔知係小動畫定第二季片尾有木星彈出黎
係種「唔睇撚曬唔溫好書唔撚會記得」嘅劇情，算交代得好差

即係任佢講啦
反而我好深印象ZZ結局捷度去木星開發

入捷度數

128維園見，賣下廣告先

話說製作組真係似乎好鍾意昌弘
有三套特殊對話
第一套係有改良返佢心態之後講嘢，例如做支援果陣叫人唔好鳩衝我掩護你之類
第二套係同佢阿哥講嘢（唔知有冇阿嫂嘅特殊對話呢...）
第三套係同古辛講：哇屌呢個就係古辛黎啦？（未測試舊版綠色古辛）

唔好問我點解宜家未訓啦
我仲未晾衫，同埋聽日128我畀老母禁足...有冇畀人禁足嘅同路人可以講下點做

戰艦既角色能力點計？
比如話補給有冇話插落邊個位先發動到？

點解月鋼部亞斯塔碌原型貴重生版咁多
睇落又好似唔係特別勁

紅色有角3倍貴

你去培育個畫面碌落去乘組員數值
佢每一項數值都有解釋會影響d咩

其實集集都有野屈
佢都唔係玩有難度
戰艦秒9隻係誇張左d... 所以佢都整一大堆敵人比你打

想問下鐵血第六關艾因幫蓋里奧擋果類特別動畫點樣可以知道邊關仲有？

G gen一向係咁 開荒時期最好玩
之後有錢就無雙

假如唔係有人講左打ew同00劇場整勁機先又未必咁易
我而家玩緊00假如唔係齊腳打應該係會輸
個d gnx圍住cpu隻艦強姦都幾癲

明明我等左好耐出game 依家出左有得玩 反而日日掛係到派遣 無咩點打主線 等w爆左

第一round就打得
實清得晒35隻

用艦打月鋼，艦長999指揮
下面9隻wing(EW)+9個Lv1角色
2下聯攻就完場，1場就上到lv7開發做WZC

屌你switch版真係極垃圾

唔洗特登刷錢
多到用唔晒

我又真係無玩EW同00劇場Get勁機先
開場隊野入Seed打
打到一半隊野已經幾勁下

我都咁諗 同埋下下避到第三槍先中好單調

開槍都要大力fing出黎再側身 開炮都要轉圈開翼無水花

明明敗者榮光解決了武裝貧弱

部部都有強化零件

點知game 入邊得個樣

有冇人同我一樣
用PS4 睇戰鬥畫面 個PS4 風扇勁嘈？
就算拆機清CPU 啲塵都仲係咁嘈？

呢個真係好白癡 下下都要揀 每關都已經好多兵啦 兩艦咪又係人海

個關我一開始extra 好在已經有勁機 見到打完話「再多5回合吧！」

個下真係無哂耐性

想問有無劇場版哈姆太朗既開發路線
之前我記得有人po過但我搵唔返
Google又搵唔到

其實睇返佢郁幾格就OK
總之企位離佢4格內就一定會郁完打你
我都係第1round就打哂35隻以上
用幾隻卒清咁D死角+艦聯擊 好似第1round就殺咗37隻
不過難度高個陣D卒仔係有機會避唔撚到被圍死
我隻鐵人差1野就死

唉 呢個設計真係非常幽默 99哂先知

呢個印象中好似可以較

真係好跳脫 destiny都係

GN XIV真係好鬼正

有趣有趣

其實每幾個留言就有一個屌switch

所以我而家只玩兩隊遊擊

想問下ns版點解入咗code都剩係得獨眼巨人隻game
部機同啲op點攞?

我會洗哂佢地能力值 再由廢機玩

有無人同我一樣幾鍾意SEED MSV個個紅衫女？ 跟伊薩古個個

下唔係掛 邊到？ 我成個設定刨哂改哂咁濟

不過視野距離真心要拉遠少少 預設咁鬼近

你不如直接get啦 佢D機好平咋嘛
如果你係想拎佢劇情版ver就一定登錄哂佢所有機
去派遣拎AEU依拉古頓 升下變示範機 或者R一部AEU凱里昂
AEU依拉古頓>示範機 or AEU凱里昂>聯邦flag>超限flag>哈姆太郎特裝flag>打exia部flag>Ahead近戰前鋒>修羅>須佐>勇氣式

我由w tv 開始玩，打左三關，派遣左幾次已經開發左部觀星者

Thx巴打
我問得唔好，我係想要佢個角色

好似係戰鬥動畫播放後簡易戰鬥
我試玩個陣以為會加快爆炸效果 點知無 不過個D咩3中1變咗1個畫面出哂

但係switch嘅好處係可以拎出街

開發一次

拖爛衫

點過以上任務?

同你打緊同一關 就完 我係跟隱藏任打 無記錯係殺10隻MD先打爆飛翼零式
完左就知

我決定自己答返自己

限定任務：
戰爭美學：完成此關隱藏以及挑戰任務即可。

正解
Btw 圖二個角色好中二

好簡單一個例子，三日月部狼王食左魔劍照樣秒卒仔，哈姆拎部卒仔機入左小小野同超佢幾班性能既高達抗衡，你諗個技術水平幾高

其實單單係呢段都代表到哈姆係00入面技術最top個幾個

Stargazer個幾部機同freedom一樣stat 原來咁高

有無人知格鬥技術lv2或以上點拎？

無啦啦開發到觀星者

btw月之女神好撚Q 比埋雪兒揸一流

我比左復仇女神蒙面版佢用 好正

月之女神係哈那優機 如果多少少武裝就好

2把平劍換1把靚劍果下型到唔識講

好似仲講左句多謝把靚野咁上下

達成任務出既OP係咪隨機出一件果個級既？
做完00個35隻機械人任，出左件戰艦移動力+2

想問下EW 莉莉娜點拎?
我見任務提示係要安迪 get量表max
但我已經拎左安迪喎?

係 我戰艦移動力+2打好早唔知咩外傳就出咗
去到尾反而得返D咩加血加防個D最遲出

佢顯示錯野 正確嚟講係打哂3個W世界觀嘅故事

見到Ｄ條件奇奇怪怪
果斷上日文wiki睇

上集好似又係中文版有個任務條件錯左

唔該哂

明明已經打爆左w同ew
但仲係拎唔到莉莉那ew
係咪要打爆埋w既外傳？

仲諗住咁耐應該會有patch

想最下有無巴打知格鬥技術lv2或以上點拎

係，打埋g unit先出

有冇人發現， 敵機d 左右手裝備係反轉左

講起莉莉那ew
我加到佢魅力值好高，坐客席

我都係咁解決
on9唔識轉地圖, 淨係識郁個鏡頭去果個位但堆魔劍唔係到就卡死笨大IT狗
好彩無重打咁傻豬

話說發現鐵華團都有個豬隊友
MA光束因為佢散射滅左一個區既平民
流星號最後一炮前因為保護佢爛機+負傷
奧加因為保護佢中槍

係咪因為佢係細路所以無乜人講

我打嗰陣屌咗出聲……嚇到我

請問鐵血12關
完成麥基里斯事件點做？

鬼叫亞斯蘭唔肯走

講真 武士道勁d 不過要打到00尾關先拎到須佐之男勁過 勇氣式 剩係把劍係實體劍都贏哂 打埋鐵血都得

志保 其實幾勁 升上去射擊追到基魔
但係搵唔到炮機俾佢用

還原返第二季

幾千人一齊trans am 大匯演

都唔止呢度啦 佢00同seedd正傳D任都有錯
仲要最尾個關

今日Ge我係修羅之上 空中變形用flag 打贏座天使cls 座天使單挑 輸左9世

聽講就係有都係會lag

多歷斯你都話中二？

我比佢揸番呢架但性能真係麻麻地

日本播完呢集隻flag即賣斷市

咁就咁睇佢講野係有D中二嘅

連隻人都係武士道勁D

秘天使點升／設計?

佢都有好多功勞嘅

隻外掛MA係智障公條撚線叫醒嘅 點會入佢數

佢都冒險送咗個政要走 唔係點搞革命
個結局就係講佢地鐵華團播種，
未來由個革命少女開花
建立無廢棄人，令孤兒都幸福嘅世界

啲大哥護住啲細路係因為覺得佢地有將來
人之常情 ，前線義士都係咁

其實戰艦聯攻後, 成堆人升LV個陣
有無得SKIP / 快速按鍵按快d?

武士道打到Exia要深潛走佬
人革連夏候惇又係用部垃圾鐵人就打到Exia撤退

佢原形係玉置成實
我想跟返佢開發beam武裝嘅設定
裝光學知識俾佢
俾部beam系炮機俾佢完夢
但係唔知邊部炮機適合佢

但係好似劇場版靚仔d

為咗吸盡exp
戰艦聯攻之後
留1隻畀戰艦打

點解會有隻三日月

3倍攻呀嘛

1期個隻就有 好易拎 又唔算貴

我都諗緊Seed有咩beam系炮機啱佢
一係整架翠綠暴風比佢
伊撒古用蔚藍決鬥
兩個情侶擋拍住上

咁樣迪亞加好慘架

佢開返渣古啦

昭弘最後一刻應該已經引發咗古辛極限性能
同巴巴一樣 有暴走野獸嘅感覺
反而巴力係未推到最盡

其實每round開始時個啲回EN回血有冇得skip
十幾部機逐部回等到人都癲

可否cap張相睇下
個套野完全唔識

無計 最後都係會輸比真主角光環開外掛
其實朱古力駕駛技術真係算係咁
記得第一次打真主角個陣差D殺咗佢
點知個多裝外掛狗喺隻腳度伸個鑽頭出嚟

有
設定

設定 開始回合動畫 好似係咁叫

你要咩圖
觀星者?

都係唔使了
我上網搵下先
btw, 鐵血有部打9格既機叫咩名？
個樣係白色但又唔係魔劍……

全職炒飯算啦

唔洗咁惡既 大家都有各自比較熟既系列 唔太識咪體諒下囉 大家係post討論都係因為鍾意隻game同高達姐

係呢部啦
我想問點合出來
好型仔

想問下大家notebook 用內顯 intel iris plus graphics 640係咪唔夠做？

人地真主角同偽主角三明都有疑似爆seed既狀態加持, 即係深度使用阿賴耶識
反而麥gay個阿賴耶識似係只係可以操縱巴力既基本條件, 完全無運用好個阿賴耶識咁
條友只係好開心終於坐到部巴力以為自己大撚晒, 無晒信念既情況根本唔可能夠真主角深度使用阿賴耶識打

完全同意兩位 我都係比佢用返個架 去到後期隻隻都太勁 有時還原下配角可以Tone down返個無雙玩法

GNX邊部最勁
係咪打ELS 2000年同熊仔果部

其實閣下既演出係中二既，而且佢既理念要睇到中後期先覺得好崇高

三明2.0除左多招無乜用既「鐵華團的惡魔」技能減人MP之外, 仲有咩特別?
好似無好用過第一季咁既
第二季果隻後面有冇3倍攻同回25%EN?

Iris玩呢啲好lag架

咁係真主角有隻艾困獸坦住啲副作用啫
加上麥gay 之前未用過阿賴耶識發揮唔到佢嘅小宇宙

亥伯龍全beam 好似都玩得過
不過佢部元配機好鬼靚

真主角係有隻人棍幫佢坦副作用
但人地本身都有信念要復仇
但相反麥gay係拎到巴力之後就無晒信念咁, 沉醉係拎到巴力既喜悅

Seed最後一關三小強

望返圖鑒, 開發都要開幾次先有
睇下有無人知點樣更快了

講係咁講
佢都打到外掛紫毛半殘
唔算被屌打
其實算係咁

唔該晒

可以拉遠距離開槍
或者用map炮

槍槍全中, 全反擊又要中
MISS一次就回血多過你打佢

救世咪用單劍 唔係近戰機佢就用單劍嫁啦

拉到射程最遠打佢佢冇得反擊
佢衝黎打你就反擊換血
磨死佢

平靜呢招係咪一啲用都冇

隻game其實應該限制 00劇場版要打爆00 tv先玩得

一集00正傳都無打過已經開晒d勁機

交換 同 用錫蒙力都得

gundam wing最後1關真係好多兵

[img][/img]

呢樣真心sad

殺左拖雷斯閣下就唔洗打下面堆Leo

我同你同步玩緊一樣既關好耐

thanks

要錢定要經

任務:
首4回合內要殺25部以上MD,
再用五飛KO多魯基斯II

搶迪亞加條仔

開盾式隻隱藏好似太勁 （我未有）

鬼叫你自己走去打

其他系列最後都係好鬼多兵
一關打粒幾鐘

我仲要派遣3隊出去
得1隊玩戰艦聯攻

btw 港島要人，派遣完好出嚟！

agger
雖然我係wing 既fans
我都覺得5子，oz兩條友講嘢同行為好中二好撚chok

我而家用緊00 s1主角機打w感受下武力介入 仲要用自創角

要玩兩隊我覺得好麻煩
我都係一隊出去算
啲en唔夠用

觀星上sf定養雞快d

Zero:我就係要呢D

偏偏希羅唔肯拎槍出來射鳩五飛

要過關
刷錢同經去其他關刷

垃圾中嘅垃圾技能

公道黎講W前期真係個個都中二病患者黎，係越後期越正常(除咗五飛)，同孤兒掉翻轉

Chok我都認同，中二真係唔算喎
唔知你覺得咩先叫中二，我覺得自我中心、認為自己最特別又唔接受其他人，搞到人仲覺得自己啱，呢種先叫中二
咁多歷斯故事入面起碼冇咁做過
其他五子就

如果話講啲懶型嘅說話就係中二，咁從原袓開始個個一開富野腔就係

膠都叫惡咩?

全刃式完全無用過把gn劍V

大家今日出咗去未？
光復香港

不嬲都講要有難度就一定要順timeline

00F同劇場版爭住做倒數第一

蔚藍決鬥第一集就畀狗咬到死，啲牙直插駕駛艙

個動畫好正 三頭犬好似野獸咁追咬隻決鬥

插到出曬水...I mean 血

你冇去出街？
我就話畀人軟禁姐...

我係宇宙殖民 唔係住香港

係日本

10點之後等手足返黎放啲宵夜，雖然睇直播已經有手足畀狗拖上車

炸頸都唔死

00班友真係完全唔識搞延伸作品

其實機都唔重要
你玩完一個timeline左右
d有名機師升到咁上下咩機都無雙

點解個團攻一時打得幾千血，一時又可以打到十幾萬

你留意下你每LOCK多一架
右手面個POWER係會下跌

又唔多似喎，啱啱打normal lock9隻打7千幾，而家同一關extra再lock9隻打到4萬幾，兩次都無開3倍攻

試多一兩場先，驚自己睇錯

係……唔順只係早d拎到勁機
同難度無大關係
最緊要係有錢

你係咪單隻傷害同總傷害撈亂?

其實佢9格個招都係魔劍嚟

新手想問下特典個兩個部件係邊到做任務

唔知點解唔記得晒鐵血個故仔……
其他作品明明都有印象
但鐵血係斷左片咁

我同你差唔多
啲大技eg trams am睇戰鬥動畫會收皮
有時想就咁㩒招技又彈
升lv又彈
已經半放棄玩呢隻game

正經升的話，冇得快
巴力，錫蒙力，流星號，加埋最煩嗰部巴巴托斯全部都要逐格上咁滯

你就好 我都想斷片
話哂以前最中意就係呢套野
不過原著入面佢係無出到呢招 所以無印象係正常

流星號有shortcut嘅
魔劍卒+任一巴巴托斯

仲有大地+神盾

巴力都有 我一關鐵血都無打過就拎到

想問第二季既朱古力係唔係渣任何有阿賴耶識既機體，他第二個特殊能力一定發動到？

死得……點解我只記得巴耶力，主角機同古辛
其他我無印象
我要重睇s2

打完G GEN先知
原來鐵血好多機

其實我諗大家都係唔鐘意s2個走向同結局
呢套高達我本身覺得唔差的
否則睇完s1就無人追了
所以唔好咁介懷

差唔多10點，開定餸畀手足

X迷同H勇，呢兩個想試好耐

因為畀人禁足所以淨係可以睇直播同放特殊對白幫手回血
求唔好割我
今晚加餸

莉莉娜X希羅
得一句好sad，希羅一句都冇仲sad
所以希羅part放啲有意思啲嘅對白補一補
之前有人po過人地twitter放TV莉莉娜：希羅你黎殺我啦
但係EW好似試唔到直接冇

一家三口
一次過試曬特殊對白
anew好似冇咩嘢同阿哥講比較失望

順便放張明嫂cls

睇下有冇基魔x芙蕾同拉妖或者剎那同電視姬

呢啲之後試，當落訂先

照觸發到 包括艾因部野
但咖哩個2部typeE機就唔得
你入返人物度睇下招技有無寫disable就知

卡納特同基魔
會講基魔今次就幫住你先

lv1-3,原型同type-e好似係當三個分開,成日坐上唔同系統機都係disable

咁有type-e技能既應該得咖哩啦？ 係既話點先會出到呢

辛苦巴打

無錯 係分開計
但佢問朱古力招野呀嘛
係會觸發到架 D暴擊率有照加到架
只係部機招野觸發唔到咁解姐

應該係照返比例 因為有2倍經圖案係得你隻艦 其他人無
只不過係用你個2倍經嘅得返嚟嘅量嚟計係多咗D架

朱古力咖哩
我以為係朱古力會出聲先
點知得咖哩有台詞

係得佢 不過通關開hell難度後可以打柒佢拎佢招野返嚟
最快開到咖哩就應該係鐵血打MA個關前置關 有個任做 拎面具版
除面具版就要通哂鐵血先拎到
話說2期嘅2款咖哩都係有3倍傷

SEED-D最後果關
一個挑戰要阿斯蘭打贏真
另一個挑戰要基拉打贏真
係咪無得一次過達成

佢無答錯你
你想要角色
就要開哂佢所有揸過既機先會拎到

詳情自己可以睇任務列表
可以睇到d報酬條件點拎

唔洗理 阿斯蘭照打爆飛鳥is ok
我個陣都係以為要打2次
認命 諗住下場先拎件金零件
點知第2朝睇返 佢話我已經完成咗
不過你可以殺前save下先
睇下完場有無金零件個任任務clear嘅訊息跳出嚟

請問打贏hell 最尾騎士關有無特別獎勵
已打贏extra
謝謝

應該冇
記得打超越龍之前打曬果四隻特殊機（反正真係清曬先好打超越龍）
會有佢機師本人

好謝謝
咁唔特別升人了

睇住隻重炮手開全彈發射就收皮
Off晒顯示啲特效，唔睇戰鬥打都會彈機
咁就晒左588

巴力屈到

D 故事都未打曬
我就係度刷開發
刷個完成度🙈🙈🙈
勁好玩

笑話黎

最遠得4格...

研究緊點整亥伯龍

但佢把劍搭朱古力好大力

冇呢部失敗

開發左啦

強化配件
加武器power 1500 vs 加攻擊力150
邊樣會高傷害d?

勇士H都幾難用最勁果招要超強勢先出到
最後都係比佢用番超級亥伯龍

00班人招高達使者算唔算全game最強技能

同Kyrios一樣病情：未到超強氣得3格射程，連卒機都可以恰鳩你手短

最強緊係直接加傷XX%個咋啦

儲到錢買托2改唔玩1格格劍了

D人應該真係未用過
以為又一部EW沙漠之流or搞緊笑
除咗手短係真係有D痴線

得3格真係好慘

講呢D 咁部部機都多舊魚架啦

啱先悶悶地試咗 答案係差唔多

然後因為呢集係戰艦9 lock無雙，所以最勁嘅角色係……面壁九年‧堅牢堅固！(聯攻+30%傷)

真係...我刷緊

梳 有時想睇動畫會飛過去撚下劍既

我開晒全機用卒機開荒真係好過癮

作為CB成員俾GN X 撚狗

幾勁都唔會用

玩下唔同機體
下下勁機或者9lock有乜意思
G gen 最好玩就係拎部渣古打爆啲一線機

即係升爆999後先再加武器power
咁樣先可以攻擊力最高化⋯

我打seed 開荒 捉到啲機就一部
即係派俾原創人用

前期hard好難都爆咗4-5部機

由偷跑開始玩 打OO開局
啱啱先玩完S1劇情
雖然三種難度都打完先打下一關
有時放工返到屋企打一場都有冇左成晚

果然1次就齊
btw thx

馮恩講到咁勁
但技能得一招高達使者，初始數值又唔係好高

根本無勁過
唯一係個頭可以坦到炸彈

我開荒係打W 第一關
係咁刷，刷左勁耐
捉到啲機就會變錢
我由鳯凰升到hallo都係咁升

終於爆表關
可以研究打點打超越之龍

試左正常隊先，唔得先玩呢Ｄ

結果係隻釘high到少少

好舒壓

我覺得佢勁就勁在可以初期出到個人物用
前期啲原創人物廢到阿媽都唔認得
出咗馮恩搭部廢柴Exia修復型都斬死人

00第一關打完2000男之後做咩出左十幾架機

但係劇場00都好易開晒啲人

單係阿嘎嘎嘎嘎已經夠j

扮衝鋒21蛭魔
但一啲都比唔上

呢個好懷念 以前機戰同高達LF2

我都係 玩返配角同重開自創角揸初始機

seed d真係玩到人人間分裂
一時又同真係友軍
一時又跟返基魔

我同步玩埋Stargazer，ZAFT、地聯、Orb全部玩過晒

攞部工程用吉恩頂住當先

估唔到個女人個技能咁7勁，不過同時佢個樣都好7，所以不了，無勇氣用

份人性格都閪到爆 我俾錢谷爆隻亞多娜都好過用佢

想問下有無得開2個save?

前期最好用應該都係佢

魅力唔夠高 艦長同嘉賓999之後一前extra都夠

係咪冇用Lv1駕駛員？

想問番鐵血保護貨箱果關點玩?

高達 W 最尾個關
啲 MD 完全屈死啲 guest

我整左一個自創角，CLS
啲數值平均都好過曬啲原創角，而家60lv左右，都勁過88lv
雖然我都係升左幾個角
有愛嘅配角我會咁做，好似沙茲咁

我都諗過呢個問題
係艦果度，係要艦長高魅力啲guest高啲
當然兩個升曬無死，但係我暫時無用錢改人，由啲人自己升上去

但係最慘係而家先知生日點整3倍攻

我想整既係MP EX 高速 3倍攻 係同一隻自創角 但仲未知點溝生日同血型

我前日打完W 啦
做咩沖死啲劇情人物

放部水瓶座出去
堆MD即刻唔識郁

未黑化前幾咁天真可愛

水瓶座有咩咁特別?
未整

10格內MD全部唔識攻擊還擊

佢本來就黑，唔好諗咁多

佢一出場已經好恐怖
無啦啦自己係宇宙到飄

12月個dlc咪要買先有？

要睇番條日文youtube 片
雖然我未睇得明

開發左
當儲圖鑑咁儲

八點幾，食返個靚早餐，再大三罷
朱古力咖哩
終於loop到朱古力句嘢，冇白費

同埋00第一季果關，阿利路亞淨係同mary打一次就會all back

其實我錯，大三罷已經開始當乾糧啦

我記得之前有公式書圖可以參考

剛剛睇多次，戰艦連携黎講艦長魅力值無9用

上網睇有空中適應part比艦用
漁火有救，btw要刷派遣任

未死老豆好天真
到再出返黎時髮型已經唔同左

邊關?
保護野既通常都係成堆機衝晒上去, 分散晒去全部有敵機既方向, 打爆佢地先就搞掂

鐵華團可以征服世界了
唔洗淨係做火星之王

Hell mode 點先開到

爆機

唔難打
係自從打hell難度刷技能個陣比佢一野秒咗部7Xlv想咁樣玩死佢
但其實聯擊已經秒殺到佢 係我唔想哂野姐

其實我無諗到佢竟然唔防map炮 好失敗

魔劍下

今代Ｄ隱藏機set得幾好，唔會好似之前黑歷史turn A同結晶獨角咁屈

魔劍map炮爆機加唔加經？

亞多娜好可愛

唔難睇
生日月同生日日 嘅個位數相加後取其個位數
例子
5月10日 = 5+10 = 15
8月27日 = 8+27 = 35
拎個位數5出嚟對返個條片個表
再簡返血型 AB同不明嘅E技能表 升上去就會有大家想要嘅3倍攻
唔肯定的話咪睇返佢第1招係咪攻擊傷害beta1(1.2倍攻)囉

日文唔識睇
遲下再研究
Thanks

禁斷＋神盾設計到出嚟

其實g gen一向都係無雙game

冇人記得seed d大魔
最終戰都冇份

要齊既就即係要CE
玩爆可以慢慢改 呢類代入單機開心就好

仲要係唔同地方搵出黎 幾過癮

基本上除左魔劍外所有map炮今集都係無乜用 除非對面全部殘血

我反而覺得MAP炮宜家變成壓血用

當黑歷史咁處理

其實Wing gundam劇情，我由小學第一次接觸，去到依家打機再溫，我都係唔係好明佢up乜鬼野

我覺得突自流星個map幾好
範圍夠大

係咪γ3 先係3倍攻?
即係一定要砌到個技能組係5號果個先有3倍攻

原作有關聯人物
要戰鬥出特殊對話
係咪一定要遊擊聯攻先有、艦隊團咁普通援攻唔會有？

又有問題 想問S1 皇小姐點拎? 要GET部舊艦定打完S1劇情?
劇場版件衫好7 同呢集係咪無王留美? THANKS!

打完00s1

迪奧條女都冇左

THANKS 巴打

想問今作係咪無左好似psp 版咁既cutscene?

鐵血連個d 破曉地平線、肌肉佬敵角都有
Seed d就無議長
00無王留美

唔公平

冇王留美認真負皮 冇得聽佢瘋狂trans-am

鐵血無埋果啲茄厘啡無角色架啦

唔係有個S2中女版咩

淨係鐵華團都夠塞滿一條艦

有，不過相對冇咁長姐，都係啲小事件，比如亥伯龍開罩，巴巴托斯彈甲果啲

屌你，SF既迴避動作同其他咁大分別既
Bambie真係偏心

Seed d真係cut到唔知頭唔知路
人棍畫面又冇
三小強只係知stella點死
突自出場果part又冇

係? 有得買黎用嗎? 點拎

今集製作組肯定係基魔fans

ij啲畫面hea到
屌你老母force impulse cut咗招excalibur

Freedom 仲型 會斬飛彈同beam

壓血始終升隻有留10HP技嘅角最方便

利申：試過壓血角太遠有排埋唔到位，結果用魔劍MAP壓血

比咗命運衝擊
搞到隻衝擊乜柒都無

Ij招大
第一次用心諗呢招係咪真係大
命運傳說都靚過ij好多

00量子化避招型好多

真同Stella竟然冇特殊戰鬥對話

明白
其實psp 嗰隻都幾有誠意

World都還好，Overworld係搏晒老命cut功能，有啲 (e.g. 地圖開Trans-Am) cut到今時今日都仲未回歸

無玩過ow
唔係world既加強版咩?

屌 完全照copy返隻正義咋 hea撚到呢

傳說同天意都好似
係突自同自由真係好認真做
係有分別

W撒古斯
用里奧升多魯傑斯就有，300反應一買返黎就可以打extra
多魯傑斯123都有齊實彈光束，打乜都啱

00Q : 都是垃圾

笑到成個白卡仔咁
故事已經係打飛機低鳩能，仲要逼我聽佢把弱智笑聲
玩佢嗰幾關外傳要熄左個喇叭

最垃圾一定係明明係威力大既掃炮
去到判定個個畫面都一定係變左射3槍中1槍

你仲好意思笑仙奴

每次劇情飛走都要笑一次

手遊任咪有佢做封面

尋晚睇返鐵血最尾兩集
其實唔係屈鳩巴力斷劍
朱古力應該真係可以無雙 殺哂成個軍團
但係第一把劍 斬左三粒豆豆槍 就斷左半截
之後就on99 咁掉劍 明明仲有半截都可以用
另一把就同斧頭對砍輸撚左

同埋宇宙射魔劍真係好撚鳩
仲要出個畫面 係d 卒仔同射擊範圍只係差一步距離
個撚個魔劍卒同lockon 同級

同埋尾刀女夠膽死等巴巴中哂魔劍之後
再衝出嚟講 等我嚟討伐你
講出嚟 唔撚面紅都幾好野

無議長直情無晒成個故事
智慧成船人可以解散返屋企

以前好多Haro 可以買 佢地數值都好勁

今集一隻可以買嘅Haro (角色) 都冇，我真心睇唔透果兩隻Haro (機) 係想俾邊個揸

明明亞斯蘭人氣高咁多

不過佢招劍就加咗收呀真皮果招迴旋踢

人物關係係複雜啲，W全部人啲立場同陣營成日轉來轉去
之後高達獨立系列跟W個模式，就寫得簡單化好多：一開始主角幫A打B，然後主角群發覺有問題變第三勢力，故事入面加個女角講下政治戲，敵我都係揸高達

伊薩古幫到你

根本劇情吹太大 完全亂黎
我都頂唔順拿拿衝關
部紅色機俾亞斯蘭玩吓算

咪最黑心果兩個囉

妖女

同埋

Destiny版妖女

我覺得變招式好過加能力
佢一招做得靚仔有型，好過鳩做開紅出普通招

終於打曬Ｄ任務
宜家求其升部MS去到Lv75 就可以白金😂😂
可以認真刷技育成下Ｄ角色

我艦同艦員都未99

999咗魅力未

劇情鳩到咁，呀岡大媽同長井仲可以喺業界生存我都算鳩數，成個故仔鳩咁都可以正式放落G Gen做正史，Bandai嗰種不分化不割蓆嘅精神真係好值得我哋學習
當然，能夠將Seed D原汁原味納入正史都面不改容，HD Remaster都係嗰副死樣，我都係冇理由而家先明Bandai先係最唔想畀阿寶抖嗰個仆街

唔斷劍都輸啦 對住個鎖血外掛
btw 鐵血世界劍真係最廢武器之一
係納米裝甲面前鈍器先係皇道

9個駕駛員lv1+維持現狀
9部wing(EW)
艦同艦員都未Lv99
艦長999指揮&魅力，客座999魅力

冇開任何技

我記得有集係用速度決定行動順序。
升爆速度可以N回行動。

其實g gen的確唔係賣難度。講真，你再難，部機農到攻擊力高，鐵球都打死高達啦

係 所以巴巴都鍾意用枝大釘錘
太刀打大艾因都唔可以硬碰
要針對弱點拮
太刀格劍我諗都好易斷

w同seed堆講到好勁既npc將校都冇
明明genesis都會整比你用

g gen p?
我記得係一隻風雲再起做master 開無雙

爸打個名
寫得太多

除咗阿斯塔祿嗰把γ納米刀
其他刀劍類都係頂唔住咁高強度戰鬥

總之都係平均分
youtube有不少教學片，跟住砌就冇错

btw, 其實g gen原創班友，大家係咪會換走曬佢地？

咁seed d 起碼仲叫有班基魔fans睇得好爽

其實主要係升夠數值，用咩人都冇所謂

玩咗咁多年 佢地都係咁廢
頂唔順

有返g gen zero打 阿巴瓦空之戰的感覺。

除非一開始master果條友，其他都好廢。
我一開始打hard. 頂，其他廢柴打落去得四十幾命中。不斷援攻援防磨死對面

btw....
得戰艦同master先可以用技能呢個設定其實有咩意思？

一開始部啡色垃圾，玩咁多集，我第一次覺得佢有少少用

話比你知戰艦果9條友係用黎9lock唔係打

bandai 睇錢既姐，模型賣得出，咪繼續投資

賣唔出咪摺左佢

咁孤兒同seedd 既模型賣得...

唯一唔明就係dx 出新模型既呼聲都算高，但死都唔出

其實我一向覺得沙漠個定位唔知做乜.....
死神可以潛入，近戰
神龍近戰加噴火中距離
wing 就全能
重炮手 就遠距離

沙漠=？？？

岩岩睇返設定原來00 7s同00q full saber都咁勁
00q full saber要一個禮拜唔訓先全滅到els
00 7s 把把刀都強化咗好多倍

打完杜魯斯下面堆里奧會走哂

call多2條食花生

沙漠=自帶fans私兵?

沙漠係五子入面算係指揮塔既角色
呢點喺戰鬥上難d表現到
但你睇能力就知佢指揮值明顯高d

團長

any link?
想望下有無其他有用討論

一腳踢落去收人皮

戰鬥畫面已經示範咗呢把刀係用嚟鳩斬

btw其實月鋼漫畫有無出過部原型機，最新我淨係揾到兩兄妹嗰章（即係cross rays有包嘅劇情）

xcom計唔計？

部機肯內建番個加指揮格數/聯攻威力嘅能力其實已經體現到部機嘅地位

奈何沙漠今集唔係親生仔

想問有無得開2個save架

fans向整太難就本末倒置
到時只可以十部00q先通關就冇癮

但d卒機成日開來開去都係卒機

玩過覺得唔好玩

W點捉機？我見佢冇艦？

又唔洗太難既
姐係要諗下先過到關咁咪幾好
依家機戰又好g gen又好都係唔洗諗直衝無雙就得

限制未打某storyline 唔可以開發已經好好多

似姐 起碼入場演出同格鬥完全唔同
好中意傳說招格鬥
但正義 無正係真係完全一Q樣 佢連分鏡都唔同你轉下
明明艾比安 艾比安EW一樣動作但都識搞下其他角度 等睇落無咁似

當初睇覺得朱古力冇可能咁好人一定係最終boss
同埋佢吹到巴力一個打十個咁勁
以為佢好似傑克斯揸艾比安近戰打天下

但係睇到最後先知⋯對唔住朱古力太睇好你
原來你真係唔係最終boss啊啊啊！
屌你老味成個弱智用長劍打長槍
明明吹到巴力係最強高達骨架 然後被咖哩三兩下打爆

唔會啦
打爆一條主線之後就同依家冇分別
同埋g gen就係俾你升機玩
唔俾人升先係本末倒置

速度制好似係FIF.

。
我覺得xcom真係近年玩過最撚難的回合制game

劇中無話過係最強高達骨架啵
同埋係把垃圾劍被打爆
呢下真係...點解咁撚易斷 真係要屈你輸你點都輸
而且觀感上佢打外掛佬前真係一打十嬴緊咁
好似爆咗1定2架艦

以前有d機戰會整好d謎題比你挑戰。
我覺得幾好

好似無 淨係得設定
話佢把刀可以斬甩防beam個D塗層 好似係
其實都唔撚明 D高達都無beam 斬甩防beam塗層做乜撚

白髮射擊女會留

咁或者好似gvg 咁行cost，爆機前每一關有限cost 就可以限制左唔會無雙

因為個塗層原作有物理減傷，係G Gen nerf到得番抗beam

巴力總戰績係打爆咗幾部細機 同理一架艦嘅艦尾

貼過我之前
百度copy 返黎

把聲無以前咁淫

呢個真 以前只留女不留仔

有個壞消息，sor9係兩個
第一ELS剎那同TV皇女冇任何特殊對白
第二皇女係綠條（和平），冇得非加工無添加直上超強勢開TA，要零式加持
係咁多，等陣試埋劇場版剎那

剎那同哈姆太郎有
話咩我地一齊開拓未來

等左成個月，switch搞掂lag機問題未

用來賣錢?

戰艦聯攻都有少少用....初期

真女主

速度制G-GEN係ps2隻neo同seed
NEO係由到頭尾都係全創故事,其實幾正

戰鬥力修正最高x5倍
但要敵方能力 低過 我方能力 341以上

仲有唔小原創CG
好似EW5子 VS MASTER

尼古捷開到好多機喎

仲有GN X屌打沙漠/死神

捷高就開部光束版俾志保用

係341X9
敵我總能力差要3000以上
全10嘅原創廢柴揸飛機打hell艾比安應該得

想問下點解我新買隻game番去 入eshop拎新手包 佢話software currently unavailable 有無人試過係咁
求解決方法

Shotgun 零距離miss

但係真心係高級版機戰

起碼有難度先有趣味

咁跟足原注啫

曉 正義 無限正義 啲劍招一撚樣

你都唔洗我貼兼用卡gif啦

你升晒近戰 一定唔會咁講

後期殺埋大蛇丸 你套近戰裝根本屈到無朋友

屌你啦
不過隻game同動畫個兼用卡都唔一樣
屌 game個個姿勢都唔知邊個天才諗出嚟 整嚟吉鳩自己背包位

我都無笑過佢

睇哂成套 覺得咖哩型好多 本身玩世不恭二世祖 之後有部下為自己仆心仆命 再死埋好朋友 再比朱古力背叛 最後帶住艾因復仇 如果係朱古力做主角 個故事應該幾吸引

你咪岡媽

咪一樣，成班人直接去打00拎部最勁既機
然後話隻game太易玩好悶
唔係就刷錢買艦9lock然後話易玩

艾因同佢S1就應該死啦
朱古力根本冇可能留活口

不如話如果朱古力冇揸巴力做返軍師可能會好睇啲

由細智障到大俾你話係玩世不恭
佢一黎睇唔起人地被迫做過阿賴耶識手術已經乞人憎

有比較之下其實w 5子好撚大細超
3隻wing 0雙炮都有特別演出
地獄死神tv做得好過ew
雙頭龍同沙漠2個版都交行貨有特別演出
重炮手改ew特登整招0距離比佢型到仆街

尤其好似我咁一開波玩鐵血就feel到好大落差
鐵血機連擊破後都有特別演出
但wing 0 ew都只係好普通咁飛住講野

你個user 唔係香港？

仲有主角要搵嗰部仇人高達得個名冇出過

其實只係語氣上成熟咗 其他野都係好格硬寫嘅感覺
唔係因為佢把聲搞到隻岡閪濕撚哂 佢成個S2都唔會出現tim
為咗寫好自己紙片人老公格硬寫死哂原主角團 降鳩人智商
真係痴鳩線

好似有 不過我google唔到 應該未出就成套野收咗皮

跟本成套野第二季開始
朱古力智力直線下降
成班細路跟個智障去打仗
明知有魔劍自己拎唔到
又冇解決方法 仲未計佢冇斬草除根
成個主軸角色明顯係人設崩壞
佢一崩其他所有人都好似on9咁去打
成個第二季到最後帶出嘅信息
就係一班細路為左生存去打仗
然後正常咁被滅 正常咁完
無論有冇第二季故事
只要7星家族崩壞
世界結局發展都係一樣

佢仇人其實係邊個

沙漠 = 正義
全部copy返上一款就搞掂
不過沙漠更hea鳩鳩
同樣動作 只係黑畫面個下刀光多咗幾野就當有改到

話說雙頭龍改明明仲好地地 去到EW版招格鬥反而hea咗

冇人知嘅一部迷之高達

原作冚家鏟
呢套野故事九唔搭八唔關事
點會唔收皮

咖哩=死唔去既加曼
一路潛伏到馬沙插旗反薩比家就出黎踢爆佢
即係野望d if路線

女僕比左個名佢
但唔知係咪女僕自己用

收皮無所謂呀 反正見到原作咁已經無乜希望
不過都比下D機設J下都好呀
真係好中意鐵血D機設 越睇越中意
本身覺得但他林同月剛部主角機好柒 而家越睇越覺得正
原形月剛直頭一望就覺得型

係喎，條女最後唔知去左邊

比羅當紅迷用

之前PSN有免費送，玩左6～7關覺得好無聊
我冇玩得好仔細，見解可能好膚淺
成隻game嘅難度係用命中率堆出黎，敵我命中都好低，我玩後面靠狂扔手榴彈
我覺得難應該在於戰場配置，玩家同制作人對弈，隨機要素係要有，但唔應該咁大幅左右戰局
每場我出得幾個人，血量得幾格，每turn打得幾次，你仲要較到命中咁低
一場戰鬥因為不停miss而拖長，又要兜路又盛，但如果冇miss就順風順水
換轉頭諗，假若唔係對電腦係對人，你因為RNG miss 左而輸，你個心服唔服

個人覺得歐美回合制遊戲都有呢個通病，用RNG同數值搞鳩你就當難度
我冇其他機打就話有心機同你慢慢磨

最鍾意都係巴巴托司, 種半人型加獸型feel
套動畫最好J唔只係啲機設計特別, 啲戰損feel J撚到出血
打到又凹又殘果啲質感

最on9係嗰下朱古力囉巴力話我哋贏撚咗啦
然後團長講唔係喎屌你，電視唔係咁講喎
之後團長先知朱古力冇兵力去打號角

我又覺得唔只命中率問題既
佢真係要你諗點樣行, 行天台, 室內都有分別
行錯左真係好易死, 真係有運用到個場景
企高真係有利狙擊, 狙擊手要搵制高點
有啲可以炸爆既場景, 可以破壞人地既掩護再圍射佢
有戰略係入面
如果機戰做到運用個場景都夠晒玩
依家淨係叫做有啲適性咁變下數字咁大把

其實第二季同而家香港好似
一班細路為左自由去拎武器，但係要對抗可以用禁武既建制係好難會羸

鐵血入面有ACE pilot 揸神兵都輸，何況香港人無神兵
不過我地比佢地好既係我地有好強大既外國勢力幫拖

呢部都係賣飛佛
只不過想講鐵血D機設真係好Q正
就算本身覺得樣衰都會越睇越型
話說隻game對鐵血機D模組同演出都好用心
戰損版狼王同古辛o靚仔到呢

拎住個大鎚鋼鐵嗰啲'噹噹'聲好正

其實就算當日有斬草除根
我都睇唔到其他七星家族點解要企佢果邊
佢盲信巴力 什至冇測試過實戰同裝備能力
仲符唔符合到現代水平
已經說明呢條友係一條智障
咁嘅人係冇可能做到第一季嘅事
唔計冇睇嘅age 呢套感覺仲差過當年seed d

一套高達做到機械人動畫都未必有既機械人質感
種金屬質感, 打鬥既聲效同傷痕, J撚到我
演出最正都係得巴巴托司, 錫蒙力維度爾大技都ok
其他都有唔少hea hea地
但有戰損版巴巴同古辛真係好正可惜得一招, 難啲可以長用

remake 啦屌

Age話就話畫風問題差咗啲
SeedD再差結局都可以用MSV黎spin
但係鐡血第二季真係Spin唔撚到

之後第一集就咖喱做主角

seed d當佢暗黑動漫睇其實ok
又有人設可以笑
來緊我估最有可能係
gundam w 冰結會出動畫

我玩嗰陣都有feel呢個意圖，用場景地形
不過到最後咩戰術咩地形反映嘅只係一樣嘢：打唔打得中
回合制唔考反應，講到最後都係數字同計算，但xcom 隨機性高容錯低，玩落令人好煩躁

因為唔只朱古力, 個世界啲人都係咁on9
你可以當佢係迷信時代
你睇最後朱古力俾人踢爆左
班七星廢老都只係兩邊都唔幫, 真係因為朱古力揸到巴力就覺得係咩初代號角阿頭既靈魂

我啱啱爆機（全圖鑑100%+全clear+最終關打撚埋超越之龍個駕駛出黎）
發現Hell難度模式都幾有水分（唔係講難度）
獎勵咪話打Hell會跌專屬skill
我睇一睇其實淨係得啲boss仔啲專屬技能，好似愛因嘅活體阿賴耶識，同埋毛筆女個坐監九年監牢永固咁
阿賴耶識lv.3係明仔專屬skill，但係冇一關係打佢
換言之好可能有啲專屬skill係打唔撚出黎
but btw要做下research或者自己落場睇下點先

用00做比喻鐵血S2：
童兵索蘭係Krugis戰場走投無路，個天突然降部0高達落嚟，然後用GN步束步槍一炮轟到索蘭渣都冇得剩，全劇終

人哋七星家族都同朱古力講咗唔係你有巴力就可以話哂事
同理一部300年前嘅既機可以改變號角咩

光束步槍

自

其實言下之意即係唔覺得你贏到
如果你贏到再歸邊都未遲
事實證明一個連魔劍都冇嘅人
學人搞革命係on9

未

其實唔關事。
g gen同機戰一樣。一向都唔駛點用腦。純fans向遊戲。

就算g gen zero年代，果陣時間多，我將Rx 78攻擊力升到50左右，已經可以頭炮射死戰艦

條傻鳩以為揸住巴力就天下歸心嘛

你地明明成日笑佢1mm 神miss

強如女王手握人棍基魔
同一大班25觀音兵
時代頂尖技術水平
仲貴為前議長之女
都唔敢好似佢咁明目張膽
叫join me
佢一個孤兒憑咩

明明話自己最清楚號角
但係又唔知外掛佬有一大堆魔劍
自己又冇兵力去反號角
最後要鐵華團兄弟爬山，各自努力

唔係岡大媽同長井呢兩條濕鳩閪玩殘鐵血本傳嘅話話唔定發展都出嚟嘅外傳同MSV個世界可以同SEED有得揮
遠古都三百年前嘅厄祭戰爭點打到七彩，亞格尼卡何方人物又點樣死得悲壯，去到阿捷點樣搵到部殺全家嘅高達同個娜娜奧又係乜水都會有故仔寫
而家，連手機game Urs Hunt都冇埋下文，岡大媽同長井你兩個不如仆街死算啦

巴力果邊咪有隻傻仔指揮官囉
艦隊正面唔搞抽啫
唔係真係傻到單機無雙嘅

艦隊應該俾石動指揮
搵個咁好嘅下屬做護衛確實大材小用

妖女呢d叫識玩自己做幕後渣fit人,對外就我只係個愛好和平既防衛部長,你永遠唔知你班手下到底係有幾多個間諜係入面亦唔知你既科技係咪已經俾佢偷左黎用,更加唔知妖女有幾多私兵囉槍對住你地

朱古力太高估巴力係現代號角嘅影響力
對朱古力嚟講巴力係力量象徵 終結厄祭戰
對其他號角嚟講只係件老古董
敗因係佢只為自我滿足 拎完就算
而一直以來S1嘅精心策劃都唔見曬

巴力其實都係接近單機無雙個喎
係輸左被咖哩之嘛

的確係有D專屬技能無得打
好想量產朱古力招20%傷 但無得打佢
els剎那個D都係
不過你講嘅明仔專屬技可以玩最後個20粒鐵派遣出

咁死得，要係咁loop哈斯武果關打-time道具

人地明明好撚慘
俾尾刀女條臭閪撞鳩先唔中

劇情殺咋 老實鐵華團同朱古力聯手
無魔劍下無可能會輸

你認錯人 鐵華團個邊D人我笑唔落
就係因為有位臭閪想寫自己老公威威豬格硬搞到佢地咁
係不要停下來偶爾會笑下

唔點能力值既情況下
究竟可唔可以所有派遣都做到100%呢

打hell難度跌勁多 放心啦

最後朱古力有想撬三明過檔
如果三明同左朱古力上宇宙會點
可能都會打到個good end出黎直接爆左鬍鬚佬隻艦, 夠快手爆鐵華團果邊地面可能都無事

所以我一直覺得朱古力行動係冇錯
你可以話佢中二病,但係實際上佢拎左巴力之後接近無敵

D主角光環唔知點解去左咖啡室同蝴蝶女到,再加埋魔劍

咁袁術稱帝都冇錯

兩個打一定爆得哂D艦啦
不過火星走唔到佬之嘛

個下鎖血真係痴Q線
第2季D號角撚個撚個都有外掛
特別係個智障都有 睇到特別炆陣
尾2個集以為巴力一野吉死咗佢 點Q知又無事 痴撚線
要去到昭弘中咁多飛岡釘就死
仲要比佢踩多腳話死不足sick先可以夾一夾死佢

袁術做唔到無雙呀嘛

都係 大規模壓有時解任係方便 但戰鬥實用就好睇個人玩法 我就比較少用地圖炮 因為一下就完左turn 走位唔方便

要睇鬍鬚佬死埋之後
尾刀女同隊魔劍隊會崩潰定發癲

如果魔劍射基棍
基棍係咪都會斬哂落來

冇魔劍其實都可能輸 差咗成倍兵力
三明無雙都有時限 朱古力部巴力就算鳩數把啦

袁術係不自量力點同

你真係用部巴力開外掛到無雙一野打爆徐錦江個艦隊
用呢個黎起兵係冇問題
唔係吖嘛
都話你部巴力真係有外掛成個劇情都合理好撚多

加埋SFS 走位射魔劍 無難度
仲要有18飛

巴力咪都係不自量力
兵又唔係多過人

佢個角色原型根本係地下黨員
佢派亞斯蘭返去做間諜
自己就私藏核武
搞亂戰局
用自己嘅形象操控民意
佢個終端機完全係偷人技術
然後扮自主研發
無正突自都係抄返上一代機體
而上一代係搶返黎
即係佢地開發組無請Designer

咁佢本身7星家族 唔識低層野睇唔起人都正常阿 佢本身就高高在上 我都覺得佢初時真係好黑人憎 但佢經過左咁多集之後 佢都有同三日月講 sorry 唔應該睇唔起佢地

佢就係初時係智障 後尾經過一切之後醒覺 唔再係當初真係智障ge咖哩 係佢條故事線見到咖哩一路成長緊 佢條故事線其實真係幾完整

講不自量力
朱古力仲勁過袁術
袁術當時係表面上勢力好強而其他人係一鑊泡
相對黎講佢都叫最強
朱古力

我覺得每集g gen都搞到IJ d招好鬼雞肋 上次overworld就分開劍同踢 但次次零壓場感

個碌釘有無防beam塗層
有嘅話好似自由回避動畫咁斬光束個下已經屎咗
不過魔劍係因果律武器嚟 所以

大家剎那劇場版會裝啲咩技俾佢

寧願巴力真係有外掛
打死左鬍鬚佬之後改革最後變獨裁
再做最終boss仲好睇
兩大最強既高達, 同場合作又無, 單挑又無
等於基魔同亞斯蘭成套seed都無見過面兩個自己玩無雙

唔係講緊假如無咖哩條外掛狗喺度咩
咁咪無雙到囉 魔劍佢都避到 有咩問題
不過巴力無外掛真係
原本以為會好似中性咁 有得停人機
好心對翼度整返幾飛魔劍啦屌

講真睇seed d有時真係唔好理d都唔知完左幾多年之後後加嘅設定
有咩理由2年前粉紅魔女可以輕鬆奪權唔做
要2年後議長好似民心所附咁先奪權
根本seed d本篇就鳩到無論
d設定點解仲要認真去理

終於有人敢講 但上面先有人話好正 我個人打個時頭兩次還好 但多幾次唔同位無啦啦嘻嗄嗄嗄嗄 我都頂唔順

咪又係智障 明知鬍鬚佬係大仆街
唔理 私怨行頭 不擇手段殺朱古力
明知朱古力係想改好號角又唔理
醒嘅梗係埋朱古力身到成功革命
再單挑殺佢 成年事好睇好多

個個由頭幾個Post已經屌緊

乜睇seed唔係拗到底拉妖個處係亞斯蘭破定基拉破咩?

其實ps裝甲防唔防到呢啲物理濕鳩野

無得咁比
麥基真係有改革嘅抱負嘅

袁術似一哥
放任啲手下去抄掠洗劫
佢地袋袋平安果陣啲百姓好撚慘

計錯數 以為廢老會倒戈

同袁術一樣以為大家都稱臣
現實就係wfc

減輕 衝擊力照食好似係

睇到我想當場打爆個mon

尾刀女係咪Julia? 個無乜精神既金髮女仔？
唔熟鐵血 但你形容得好到位

根據設定可以
GN FIELD都擋到 只係GAME為左唔咁無敵SET到屎晒
尤其00Q嘅浮遊劍GN FIELD設定上係無敵嘅

好多隻色

無計啦 第2季比個臭閪改哂啦
後補設定鳩吹話原來鬍鬚佬一開始就想改革
乜鳩朱古力肯同佢坐低傾就有商有量 都痴Q線
朱古力淨係想要力量云云 想開高達
總之朱古力同鐵華團有咁柒得咁柒有 黑得就盡量黑
號角個邊有咁白就洗到咁白

格鬥果啲 勇猛果敢

00感覺開左trans am
應該可以幾十秒就清到場
到後期跟本超級系

上個post都有人post 好鬼好笑 佢出場個下音樂

重點係我覺得巴力係清到場起碼官方認證避到魔劍
不過輸左被主角光環

不過老實
如果佢夠膽死畫個大義臭閪打得嬴未中釘開紅眼接近MA嘅三日月
應該會更多人屌鬼 起碼我第一個會屌先

鬍鬚佬係7星中最有勢力嗰個
要改革駛鬼等到殺朱古力先嚟改咩
朱古力真係想要力量點會唔用魔劍
根本兜唔到

睇到最後先知原來劇情一直用敵對角色做展開

基魔個不殺主義都係無中生有嘅
明明Seed都係一槍一件咁打到無感覺
忽然左膠

之後Seed remaster即刻改晒啲鏡頭
幫隻戰爭機器洗白

原來有人po過 回左帶sor
不過真係笑到我

夠閪打咩 兩野秒啦 成套野夠三明打嘅
得電腦人間愛因(s1)同MA(s2)咋

有無巴打知第一個bgm係咩 好耳熟但醒唔起

因為根據班仆街編劇嘅垃圾後補設定就係
魔劍無乜大不了 一流雞絲可以避到
朱古力自己避到 = 無乜大不了

點睇都係寫故條友垃圾，s1朱古力靠智力加政治手段上位。點解s2會變成只靠武力(巴力)可以一統天下...突然將朱古力寫成弱智點會接到s1既人物性格

一開波咪freesia嚟

完虐佢都唔駛死同俾佢阻到流星號
哩到睇到真心燥

屌 成個垃圾後補設定幫佢地自己寫出嚟嘅屎自圓其說
真係好撚憎第2季
明明巴力都幾o靚仔 點解要咁對佢

勁迷 我係用認真部署同分小隊技能角度郁個d人黎

朱古力係咁有智力就唔會殺咖哩同面壁九年啦
依家睇番第一季其實都已經係出事既邊緣係仲收得番咁解

識野

邊件係白髮射擊女?
井上喜久子配果個?

殺都可以解釋朱古力唔想有野動搖佢
本身朱古力都係痴痴地線
但係殺得咁唔確實 無啦啦用MS戰殺
明明鐵血玩開槍械暗殺

殺唔到咖哩先係佢最不智既地方
咁樣都唔確認佢死左未

00F超越咗劇場版
成為垃圾中嘅垃圾

俾個恐怖分仔揸高級兵器
約束佢嘅炸彈炸頭都唔死
角色設計又抄蛭魔

個上司見佢炸唔死都唔即刻裝個新炸彈上去
反而無啦啦聽晒佢話
個AI變咗Haro就講唔到完整句子⋯咁點解要變Haro
一開頭4部機用一個爐 後尾無啦啦有兩個
天上人滅團之前皇點會唔send個訊號俾天使
天使好似俾人忘記咗咁

見過佢部機嘅人都要死
佢出去長洲嘅時候 路上起碼滅咗十幾個國家
佢咁樣殺戮 點會無人知

一個人拉個小行星 仲要玩爆破
佢一個人根本無咁多錢做呢啲事
馬沙都要籌備幾年先可以做嘅事
佢唔知邊度偷隻艦 啲保養貼同補給又唔洗錢咁

是但數都數到咁多bug

開初個個喺到估朱古力係專登唔殺利申我有份

屌⋯朱古力一早係S1殺咗咖哩咪唔會搞到依家咁

條傻鳩s1用計暗算哂所有可能支持自己嘅人

yes

真係好正。來緊好似有隻精神續作，但PS4冇份玩

袁術隻傻仔有財有勢
打親個鄉下佬曹操到輸到一仆一碌
邊有麥基咁勁

希望之花喎

本身條路係估佢殺曬身邊人
養住一個隨時會反佢嘅鐵華團
最後死係三明手上

袁術當時准南大軍閥

咖喱加毛筆頭加佢自己已經係七星3/7 仲要係後生嗰輩，拉攏埋大小姐搞革命再加對面黑鬼做一兩件on9嘢應該贏晒

想問 ns版而家仲會唔會彈驚，好想玩但又驚會彈影響體驗

不要停下來啊！

因為有朋友就做唔到英雄
其實條友真係傻唔係扮
只係大家當佢係馬沙

除左製作組,應該大部人都都會諗最後係巴力VS三明

比人雞姦到要搵巴力做精神寄託
都唔方正常得去邊

完全正解 雖然我個人好Like 劇場版 但00F真係估佢唔到咁膠 最好笑係個嗄嗄嗄馮恩會好似天才咁係咁叫人估 然後個個拜服於佢智力下

佢隻雷金捷juliad動畫幾靚 陸戰型個隻大劍 同埋佢同佢隻機好鬼勁

我隻隻都裝勇猛

洗乜sor 多謝你post多次我又笑多一次 同埋好多人無睇

反正個個Post都有人問Switch有無lag機 個個Post都有一半係插個鐵血2作者

Thanks 兩位 好聽但一時醒唔起

岡田真係唔屌唔得

Ps4版係咪只可以開一個save?

係好聽 但係已經俾人惡搞都聽到淨係想笑

每日一金句———屌你呀岡媽

XCOM 2都好多野玩 好細膩個戰鬥部署可玩到

XCOM2 各種魔法機率 面對面99%miss

巴打你個名係唯一呢個Sd post無出現過既事黎

Switch今日又斷左10次以上 爽

明明個時Psp咁正 點解今次switch零舍多野

笨大鳩hea老任

火紋係galgame黎

咁都抽一吓Switch水

唔好用馮恩侮辱蛭魔，兩個完全唔似

洗鬼部署

前面全部Slayer
可以斬完二回行動 又有自動迴避

後面兩個榴彈發射器 幫手AOE削血

一刀一件咁打
後期果隻機械人都唔洗用

呢啲要每個post都貼先得

直到官方肯reboot為止

呢個就係我地高達迷嘅革命

其實s1 殺咖哩都可以理解
殺左之後 咖哩個家族就得返個loli
明顯控制loli 易過控制咖哩既

淨係響自己竇度玩，玩西咩
係就打國際戰線

組個反笨大號角嘅鐵華團

好
改名做復仇的咖哩

叫鐵華團會畀官方收皮
係就叫鐵華號角

新玩朋友想清楚d點刷錢可以睇呢到
佢有教埋去邊度刷到個停止成長道具
不過真心最少玩完一個大主線先試
否則真係會悶

叫寫實的魔劍 贏硬

咁叫鐵血的魔劍算啦

00根本就係超級系
外星人大戰

ELS量子00，龍騎釘模組

當年鐵血同pkm真係 屌到2020都未嬲完

艾因都係因為三明果陣未識深度開阿賴耶識
一深度開果下太刀就秒殺左艾因
MA就打到十幾個回合咁上下
最後岡媽話三明唔係超一流機師

岡媽長井屌哂你地老母啦

動畫界門神

鐡血丶pkm同埋遊戲王arcV

我屌你老母放咩撚嘢Tear gas啊

S1 金髮, 戴面具, 紅色機超高速屌打人地
好難唔當係馬沙咁既boss

馬沙冇破解揸高達
佢有
咪柒咗囉

唔好再丟TG得唔得啊

岡田磨里我屌你老母！！

XYZ響公司睇直播睇到屌出聲
真係不要再說了

話說佢部紅色機改裝做藍色丟左俾佢條靚用
無左紅色即係無左3倍速, 廢到

睇資料話連骨架都換埋，根本係第二部機

貼支那01拎係摟屌表現

switch版fix左lag機問題未

唔係話個骨架因為把大劍同重裝, 重新調整過咋咩

11號出第1彈dlc
到底係DX碌map炮勁定岡閪筆下嘅魔劍勁

好似未 啱啱見friend玩一開game即刻lag

吓，我switch無事喇喎

咁咪同換曬有咩區別...重新配重，上重甲配大劍，唔係個頭有得個啲啲似我都唔覺得係系列機or姐弟機

魔劍 100蚊

諗住比次機會任天堂都唔撚得既

睇你玩邊關 00劇場els多到仆街果d都係有少少

手提mode fps都係明顯低
TV mode就ok無問題
彈game問題我又無乜, 淨係試過2次
但唔知係咪錯覺, 感覺越黎越lag咁, Switch洗唔洗得閒重新開機架? 次次都淨係Sleep mode無熜過機

頂……唔記得01係紅底
等我推走個post先
想問下有無得del post 架

我都係屎忽痕睇下部機既背景資料先知係果部紅色機改出黎
無忽似

廢老唔幫朱古力主因係比咖哩踢爆
尤其咖哩老豆一路以為自己個仔死左
個家族基本上係朱古力既傀儡
但當知道咖哩冇死當然唔洗再睇你面色做人

有炒飯已經有排笑

我之前都諗過會唔會tv mode會順d, 但諗諗下, 都係靠部switch既cpu既姐, 應該唔會有分別
利申: 無試

無俾人踢爆殺七星家族既少爺仔既話
班廢老應該真係會跪拜朱古力聽佢命令

唔洗推, 好快就爆POST

P.1 都有埋日本youtuber片教學
仲有埋hell mode刷法

不過未爆機, 刷錢我就唔建議了

童年回憶係炒飯，好食

TV mode真係順啲
唔知點解
係好明顯順, 唔會係心理作用
所以估係咪switch 手提mode會限機能

72部高達根本有排玩
仲有同期既女武神frame

今晚返去試下先

可惜玩死咗成個故事
72部高達大亂鬥玩武鬥傳都仲得啦

normal都唔夠打

重有個大晒鬼道具……求其裝係個人到都開無雙

古辛阿斯塔錄蛋撻林...個個冇阿賴耶識
死都死唔少

你打咩line起手？

其實係300年前有魔劍先定係有72部高達骨架先

死八婆直頭寫撚死左個故事
鐵血個世界觀如果要寫
可以大過19seed n 倍

應該係鐵血

應該係高達骨架先
流星號原形碌炮好似係射唔到魔劍 唔太記得呢個

鐵血第一關之後真係...唔用圍毆打唔穿

定係以為可以好似機戰咁單機無雙？

鐡血開荒初期真係玩到懷疑人生

你係咪成隊都用beam

新手應該咩次序打

佢部暴風駁長炮個動作其實好洗腦下

初期get完部1形就轉其他關

你前期唔係beam都打唔穿啦大佬，去到後面流星號二代出黎之後已經係畀人圍毆果班醒未？
第六關打毛筆女黎兵黎仲快要loop其他關一輪先開發上去怕畀人打死

如果有魔劍先仲洗乜高達骨架
乜MA都射到變智障

w啦，其他嘅前期都唔係太好受

估呢墮

插完就射

用捷武打鐵血開荒啦

想輕鬆d打左wing劇場先
打完2關extra起碼有隻甩毛用下
or 00劇場頭2關，4子d機今集都勁

個臭閪話MA郁太快 魔劍會射唔中喎

Get部1型之後跟劇情慢慢開發好好玩

因為隻Game
最近重睇返晒四套作品
其中鐵血係二刷
發覺第一季岡媽真係寫得唔錯
好多集就算無打
只係寫鐵華團團員之間嘅文戲
已經好好睇
去到第二季就算大橋變咗Pat屎
角色之間嘅相處仍然係好睇
佢始終寫慣愛情故
寫人情細節係有一手

大氣圈外射大炮100%秒殺，同我講射唔中，笑到仆街

W 速打過EW攞哂五小強

吓，唔撚係啊
好似慢過三明架喎

然後重炮直接起飛，除seed外通食冇得輸

份嘢岡媽寫架

日本好似都唔少人要求Remake第二季
麥基利斯條橋實在太低能

remaster？
算啦我覺得同seed d一鳩樣
岡媽跟住就會彈出黎話：我特登架屌你

佢話因為三明中果陣未開深度阿賴耶識變紅眼都無咁嬲

唔係條橋太低能 直情係冇橋

SEED其實都食，係打boss機同SEED-D果堆無視設定有VPS嘅Windam果陣EN燒得勁啲咁解 (對家有PS就得番兩招特射)

得三部用得

馬沙失敗既話
佢係超失敗
連加曼都殺唔到就想反薩比家

玩destiny 第二關已經輸

咁就全程特射啦，戰艦放個補給lv2補EN

咩無橋 條橋咪就係無雙
諗起佢仲可以咁撚自信真係覺得好撚正

時間線嚟講已經係seed完哂之後 係難D架啦

seed d唔係新手玩嘅，除咗第一關，記住，remember

如果係堅持一個故事打哂先去下一個故事、堅持一定要打Extra又或者追求下下秒的話我無野講
唔係的話只要脫離旋風/鳳凰零式地獄就已經輕鬆好多

5小強啵 2部咋 另外個3位廢到唔識形容

同捷武/鐵人/union flag/aeu唔知乜叉
全部實彈其實唔難

屌佢老母 雞蟲咁撚近都唔中
班仆街魔劍係外太空射返落去
就下下中直係痴撚線

用住先

00劇場版最大問題係打完都無錢買
我自己就打左G Unit先，拎到雙子星01已經唔同哂

自創角色要點整先勁？
都係開發晒啲廢機先
反正去到最後都係升做高達

OOF 01其實唔錯

竟然
為左w先買game原來垃圾黎

哦，咁我係柒啲嘅，尷生打穿seed d第二關之後loop咗其他關，帶住一堆冇點掂過嘅機去打鐵血然後醒起dklm防beam，十個有九個實彈得火神果啲

鐵血起打既旋風同鳳凰拎去遠征吸經算喇
開多幾路生產線仲好

重炮手親生仔，W0叫做交到功課，雙頭龍勉勉強強

死神

沙漠

買提子果部7 萬幾，就算唔升00Q 都唔差

死神tv>ew

直接講最有用個2招技能點整
5月10日 血型AB/不明 升到35lv就有3倍攻
2月10日 血型AB/不明 升到50lv就有2倍經

第一關攞完真可以走

劇場版個武士道究竟要開齊邊啲機先拎琲

全部佢用過嘅布勒，阿希頓武士道用，魔修羅生，須佐之男，布雷夫，係咁上下啦

終於爆左機
部BOSS機 D能力值全部都得咁低
點解我見人地99lv 有6萬血 999攻(上次指養雞果個日本仔)
係升到99lv 就咁加到咁多? 定係點架

旋風真係比以前ggen仲廢
反而解放鳳凰就真係似番部大機

人地課金（CAP）架傻仔

Seed line打到有觀星者已走升突自

但旋風演出整得好睇過鳳凰

佢用過邊啲布勒

經驗/攻好D??

唔駛打，我拎部藍色M1同唔記得乜機已經合到觀星出黎

我覺得差唔多...鳳凰能解好似比以前廢...world年代連擊系統仲未係火神炮特產，能解4連炮可以好撚痛
宜家？睇返啲數值你寧願要部觀星者

劇場版神邏輯：非Twin Drive偽爐裝多過一個，直接套大型MA果個連裝偽爐能力 (每turn 20% EN + GN力場強化)

受惠者：療天、哈姆Brave
受害者：第二季再生 (堂堂偽爐Twin Drive得15% EN)

整得好有心機

無左以前multilock系統係輸蝕好多
以前用突自下下3lock掃場

屌仲可以咁玩

Mark哥以前升到咁上下有歷戰勇士
跟個舊機制的話勁到飛天

仲要俾偽加曼反Cup
馬沙見到都笑鳩麥基利斯廢
期待未來機戰會見到呢啲劇情

W EW一定係最多人買既機

開始玩嗰陣諗緊官方會玩名字梗 仆你個街真係玩喎

關咩事...multi-lock同combo系統唔同嘢黎喎大佬
以前導彈可以屈到冇埋超強勢，宜家個爆炸屬性冇撚用
combo直接疊次數傷害真係可以cls，佢一炮幾多佢四炮嘅一炮加四次成個可以好恐怖直接過萬傷，部嘢可以唔過50等

好有自信用望遠鏡
然後胸有成竹咁奸笑

佢指機體啵
好似話機體數值越細 升上去比嘅點數越多
唔記得邊度睇人試卒機同00Q升到後面D點數可以分到2部一模一樣能力值
唔太肯定 印象係咋

佢義父反正收咗皮大可以衝出嚟攬炒，話只係契仔同俾佢屌過屎忽

冇睇鐵血
純粹係akatsuki 同mikatsuki似音？

個刻仲唔少有抱有最後希望 覺得佢有plan
FF引/控MA打軍隊個D

好囉我以為講埋個人（因為一鳩樣）
咁我就唔知啦，可能有op加成

我係咪俾你劇透左

對上都已經係OW，唔太記得隻genesis又買左番黎無點玩
不過以前因為好快可以升到其他系列大機，鳳凰真係唔上唔落
今集反而就真係似番部勁野

你都話無睇就特登加密當劇透
你要睇都無計

其實尋晚睇到S1第4集
不過睇咁少當冇睇過

最實際又最多人想要嘅技能呀嘛
不過我升過 成長值柒柒地
你要自己加錢補
成長值勁個D得D垃圾技
比條片同攻略網你自己摸索下

古荻莉亞揸有無對白？

條link下面D comment有人貼咗

呢2條link可以考慮加入頭post

邊個mark哥？
我冇留意佢地叫乜名

一開波預設遊擊隊排第一嗰個

原來出擊B team只係出得4架

難度越高出越多，最高全team人出去玩
初期唔使諗住玩游擊

睇關

Tks, 見到
不過句對白無三日同煮飯妹咁正

睇佢輸撚左個衰樣

支援攻擊，係咪連支援嗰個人都會有經驗值？

係，GGen慣例

喔.....果個係我唯一覺得有少少用的角色...

佢一開波就應該衝埋去鬍鬚佬隻艦度
但就只係要打雜兵比咖喱趕番黎